69，黑定白？

69 大家會著黑定白，統計下。

黑
白

祖雲達斯.jpg

黑白間條

是撚但啦

著白衫帶黑衫

著咩唔緊要 有去就得

一定係紅反正肯定會一頸血

著到球證咁上街

X2

含撚狗likln收到主人命令叫你着白
所以著黑就可以

着乜色都冇所謂，最緊要係去參與。